# Causeries Populaires

La règle ne doit pas être un miroir. 
peu importe qu'on s'y reconnaisse.
 
Elle doit permettre le dialogue. La règle est une mnière de se parler, un échange de parole. Elle fait cohésion ou non.